［突發］只係去個廁所，返到公司發覺門已鎖，點算好

是咁的，公司係放6點，咁臨收工時突然想開大就去廁所，咁嗰時係有個同事喺公司，老闆出差。

之後咁arm有個電話黎，傾左陣，返到公司門口發覺燈關曬，禁密碼都入唔倒，應該係鎖左，call 爆同事電話都無人聽，我所有銀包，袋都喺公司到，手頭上只有呢部電話同廁所鎖匙，一個仙都無。

同層無個識，而家的我，望住公司門口，除左call 爆同事電話，真係唔知做咩好⋯⋯⋯

搵朋友 屋企人救你 另外同保安熟絡嗎?

影張相黎睇下先啦

返入去廁所坐到星期一

Call Uber 返屋企先囉

紅日

係女嘅話我收留你.
係男嘅就撞門啦~~

Apple Pay?

搵屋企人朋友攞錢嚟接濟你先

7

UPDATE下先, 最後同事終於0係我電話仲有20%電時聽左電話返去公司開返門....
如果唔係今晚真係訓街...

算你好彩

I think you should complain about it. By the way what brand of paper towels do you use? I wipe the toilet with paper towels but it sticks and tears and makes a mess

Always be with you ~~~~

佢同事就唔好彩啦，心軟聽佢電話結果要幫佢執屎，明明收左工⋯

得佢一個同事有匙咁on9?